連登風向：香港獨立 林鄭：啱晒，今年可以立廿三條

五大訴求加雙普選都未有

黃色經濟圈得飲食業有小小雛形就話要越級話香港獨立，老共落左命令今年立廿三條，係咁吹港獨仲唔係想為左理由俾林鄭立廿三條咩，屌你

其實宜家立唔立23條都冇分別啦

你講唔講港獨佢都會立23條

依加就係唔想俾機會同理由佢

唔好俾位人入！！！
唔好輸民意

咪戇尻

你唔講港獨咪一樣話你講港獨

跟手咪立23條

你呼吸都係港獨

多謝提供笑話一則

你話要乜要乜邊個唔識講，問你點做

五大訴求都比人話港獨啦
根本講咩都冇用

哦，原來冇陳同佳就唔會送中

你覺得你實贏緊？政府唔識攞呢d口號黎用？至少政府仲未宣傳到港獨

覺得佢需要理由嚟推23條你都真係on9
03年都推緊啦

當西方領袖同美國議會都要求成獨立委員會查警暴，問你佢地會唔會開聲支持香港獨立？

樓主咪再on9

咪撚on9啦

唔好再講 on9 野, please

1. 美國過半人支持香港獨立，獨裁之中爭取獨立，同蘇格蘭爭取獨立並不完全一樣，後者有爭議好正常，但前者普遍會被同意理解。

2. 你爭取獨立並不影響要求查警暴。正如冇西方領袖支持裝修，甚至反對武力抗爭，但有冇人因為咁唔支持香港自由、民主、查警暴？冇。

但你首先就係撕毀中英聯合聲明

《美國──香港政策法》列出美國國務卿在每年報告中須審查15個項目，其中包括香港的集會、言論、新聞自由、司法獨立、普選行政長官和立法會議員、警方職能、教育，涉及叛國、顛覆中央政府等法例。而評估的因素則包括中國政府有否採取違反《基本法》及《中英聯合聲明》的行動。

你地肯定估吹香港獨立對美國國會立呢條法唔會有影響？

又一個坐住個腦以為自己好醒

咁簡單你都搞唔清楚，人民係冇辦法撕毀中英聯合聲明，只有中英兩國政府有能力撕毀，香港人有份簽咩？冇。

美國政府當然冇可能支持武力、支持港獨，但唔代表你提倡獨力、使用非無差別既武力，佢就會放棄支持。

你其實有冇能力去睇《HKHRDA》原文？係要食二手飯睇中文？人地話要提交報告，係指美國支持捉拿港獨份子咩？你睇過 section 5 未？

sec. 5.Annual report on violations of United States export control laws and United Nations sanctions occurring in Hong Kong

(a)In general

Not later than 180 days after the date of the enactment of this Act, and annually thereafter until the date that is 7 years after the date of the enactment of this Act, the Secretary of Commerce, in consultation with the Secretary of the Treasury and the Secretary of State, shall submit a report to the committees specified in subsection (b) that includes—
(1)an assessment of the nature and extent of violations of United States export control and sanctions laws occurring in Hong Kong;
(2)to the extent possible, the identification of—
(A)any items that were reexported from Hong Kong in violation of the laws referred to in paragraph (1);

(B)the countries and persons to which the items referred to in subparagraph (A) were reexported; and

(C)how such items were used;

(3)an assessment of whether sensitive dual-use items subject to the export control laws of the United States are being—
(A)transshipped through Hong Kong; and
(B)used to develop—
(i)the Sharp Eyes, Skynet, Integrated Joint Operations Platform, or other systems of mass surveillance and predictive policing; or
(ii)the social credit system of the People’s Republic of China;
(4)an assessment of the efforts by the Government of the People’s Republic of China to use the status of Hong Kong as a separate customs territory to import items into the People’s Republic of China from Hong Kong in violation of the export control laws of the United States, whether as part of the Greater Bay Area plan, through the assignment by Beijing of Hong Kong as a national technology and innovation center, or through other programs that may exploit Hong Kong as a conduit for controlled sensitive technology;
(5)an assessment of whether the Government of Hong Kong has adequately enforced sanctions imposed by the United Nations;
(6)a description of the types of goods and services transshipped or reexported through Hong Kong in violation of such sanctions to—
(A)North Korea or Iran; or
(B)other countries, regimes, or persons subject to such sanctions for engaging in activities—
(i)relating to international terrorism, international narcotics trafficking, or the proliferation of weapons of mass destruction; or
(ii)that otherwise present a threat to the national security, foreign policy, or economy of the United States; and
(7)an assessment of whether shortcomings in the enforcement of export controls or sanctions by the Government of Hong Kong necessitates the assignment of additional Department of the Treasury, Department of Commerce, or Department of State personnel to the United States Consulate in Hong Kong.
(b)Committees specified
The committees specified in this subsection are—

(1)the Committee on Foreign Relations of the Senate;
(2)the Committee on Banking, Housing, and Urban Affairs of the Senate;
(3)the Committee on Commerce, Science, and Transportation of the Senate;
(4)the Committee on Foreign Affairs of the House of Representatives; and
(5)the Committee on Energy and Commerce of the House of Representatives.
(c)Form of report
The report required under subsection (a) shall be submitted in unclassified form, but may include a classified annex.

14年就係被人上綱上線令運動瓦解，你點肯定唔係相同手段？

而且五大訴求都未有，西方都係針對住成立獨立委員會，突然間轉做香港獨立，係咪各有各做先？

所以話我寧願多個藍絲都唔想有多個樓主呢種同路人 真係白撚癡到無得救

自己吹自己

共和黨Solomon Yue : 無需提倡「香港獨立」. 香港人要專注在2020年立法會選戰

你謾罵我冇用，香港獨立好多人想，問題係點做到，我覺得要一步一步黎，目標係五大，你就想獨立，我只知仲有好多手足仲係監獄

612又暴動
火魔又暴動

On9....

時機未到撚未人屌左無千無萬次
-------------------
香港獨立 唯一出路

我係獨派都唔會依加講港獨啦

on9

睇前劉細良就唔怪得。
1. 14年係點瓦解，就係因為和理非割勇武，你係咪想用相同手段對付港獨支持者？

2. 5大訴求同香港獨立係有密切關係，已經好多連登仔已經帶出《基本法》、《聯合聲明》既問題，用道理去解釋，建立民主政府先可先實踐5大訴求，但建立民主政府在一國兩制下並不可行，唔係「搞掂真普選先」既問題，而係冇獨立主權就根本冇「真普選」，民主與港獨，在極權之下本身就係二為一體，自治係冇可能在體裁下體現，當你有日有真普選，亦即等於港獨。如果你覺得中國唔會畀港獨，你應該明白「自治」本身既難度，其實100%等同獨立。

民主國家唔少都有境內自治體，但香港唔係一個民主國家下既自治體，當然你就算係民主國家之下，亦不一定能夠實踐自治，加泰就係例子，而蘇格蘭、魁北克就係較好既例子。

事實係你呢種垃圾奴才想求個獨裁政權俾自治你就係弱撚智 中共生存到就係靠香港經濟供養佢 你求佢繼續俾一國兩制香港想要中共唔攞你著數就係天鳩真 而香港仲有好多天真白癡仔 所以我根本唔出黎同你班垃圾搏命 因為你班傻閪只係想要依附係中共下嘅一個城市

緊急法都玩撚埋 你仲係度玩藉口論 訓撚左幾耐呀？

多謝讀者提供笑話

你到底講緊立廿三條定港獨點做

個d一開始都識講每個行動都要有正名黎做野，但反而為左自身既慾望時候就唔理所有意見，唔再做考慮，唔理影響，唔理咁多月以黎手足既負出，而去用d一根本立足唔到既理據去力爭自己慾望，何其可惜…

並冇「一步一步黎」呢件事，獨立唔係普選既後一步，而係同一步。
根本並無任何有效方法在一國兩制之下實踐真民主普選，唔好以為有得一人一票就叫真普選，真普選遠比你諗既多，少一個原素都會變成假民主，你可以點我以前既 post ，我唔該你睇晒個兩個 post 先講「可以搞掂普選先」，正如我之前話：「你認真睇完基本法都覺得政改有可能，你真係對中國有大到天真既善意。」

成日話真普選、真民主，到底《基本法》點規定

真普選四大原素 缺一不可

港獨冇立足理據？我屌你老母

港獨既原理、論述其實講左一萬次，d人係選擇性失明睇唔到。佢地覺得港獨冇可能，但唔知點解佢地可以無厘頭覺得真普選就可能，可能佢地真係天真地認為《基本法》、《聯合聲明》係保障緊佢地，而拒絕去全面了解內容，例如《聯合聲明》根本冇承諾真普選。

你用下個腦睇下我指乜？我指你地每一個反駁理據，郁下就乜都屌老母，仆街之類，根本一定成功唔到，只會敗壞成個運動…負出過既手足真係多謝哂你地

有理據比你去睇都唔去睇 唔抵比人屌老母？
學阿叻話唔清楚？

成本民族論乜撚野黎架 垃圾

七月尾叫五大訴求都比人話港獨

不如你連五大訴求都唔好爭取 廢事比位林鄭入同埋唔怕激嬲共產黨

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

sor9y,理據有分合理定唔合理，唔合理既我唔會應為係理據，同時係討論中連個白痴都唔會郁下就屌老母，哩d級數我唔會再討論落去

跳脫啲諗 如果我地係中美兩國角力既棋子
我地亂鳩咁衝 亂鳩咁行 亂鳩咁行動
錯左都好 美國會用佢既影響力干預 拉番我地入正軌咁行 好過依家好似唔係好行得郁咁
成日都有人話美國提曬水都唔做點點點

我甚至少屌人老母，但我唔太覺得你唔屌佢佢就會用個腦同你辯論（指連登），好多人對普選、民主、主權、獨立、民族係連基本認知，但又拒絕學習，只係不停重覆佢所謂既「政治現實」——「香港（人）鬥唔到中國，唔好激嬲佢」或者「要鬥贏中國唔做中國奴，就要認美國做老豆，做擦鞋仔」真係不外乎呢兩種。

唔好激嬲其產黨